n年前，小學生升中，男女分隊

n年前，小學生升中，男女分隊，但女權咄咄逼人，話男女平等即有能者居之，以能力定機會，絕不可優代某一性別!! 最後，女權贏了一仗

有個女人上左電視新聞，佢有個女都係就升中，言:“d男仔蠢大晒呀! 咁就要優待佢地嫁喇?!”

唔太記得個女人講左乜，但記得係難聽十倍，難聽過粗口

有冇巴打揾到當年果段新聞片段?

感激萬分!

請問樓主中文幾分？

低到嘔....

唔緊要 都算睇得明

其實一直以來你地班父權主義既爪牙已經一直逼害我地現代女性
想唔比平等既教育機會我地，又剝奪我地身體既自主權
想強逼我地新時代女性成為你地呢班父權惡魔既奴隸

我明白你地呢班受盡父權紅利恩惠既男人唔抵得我地新時代女性既掘起
但係可唔可以請你del post？唔好再無理抹黑我地女性主義者
我地女性主義者主張既係男女平等，係絕對唔會對其他性別既人作出壓逼
樓主理應收返呢個無理既莫名指控

你明白真係好

佢邊忽有抹黑 佢形容佢想搵嗰篇新聞係點 同埋話個女人講得撚聽 覺唔覺得難聽好主觀 玻璃碎滿地 敏感到要人del post

樓主呢種言論係會引致社會對我地女性主義者有不必要既誤會
甚至煽動社會對女性主義者既仇恨
係一個完全無意義而且不可取既行為，我要求佢del post都係合情合理

推下先

嗯，我想了解多d你的諗法，我的言論對你帶來如此的衝擊，實在抱歉

我希望係呢個post，你可以直言你心中所思所想

唯請各師兄姐慎其言，冷靜心緒，傾聽此勇敢女子之心底話

"樓主呢種言論係會引致社會對我地女性主義者有不必要既誤會"

我今日不發呢種言論， 還有千千萬萬人的會繼續發， 只有我收聲， 實如九牛一毛， 而你對我的言論如此動怒氣， 要我收聲， 咁還有千千萬萬類似的反女性主義言論， 咁要動怒氣到何時何日？

如果你覺得"樓主呢種言論"引起不必要既誤會， 何不解釋，澄清？

或者， 你會選擇忽視嗎？

或者， 你會選擇嘗試去反對或阻止女性主義的"輸打贏要"嗎？

還是仍然繼續沒完沒了地不斷打壓反女性主義的言論？

你會點做？

支持女權
支持女性爭取單性繁殖
是但啦

胡紅玉，玉玉？